笑能死，連登仔講能到9/6暴動咁款

又話咩搭巴士，著黑衫，以為自己真係去打杖咩，遊行完咪翻屋企成碌能咁。

你連碌撚都不如

系

咪係
啲人講到屌樓豬老母幾貴
原來都係廿蚊到

on9到打囇冷震。

終局一戰
Whatever it takes

真係會搞出啲事既雨革魚革全部都唔會事先張揚

幫啲黑底魚蛋佬打警察。

lihkg好多軍師，係屋企指揮人點做

見佢地咁認真去討論埋啲on9嘢，真係忍唔住笑。

重點係好多人連登仔討論 但真正會出又會有幾多個？ 睇下金鐘m記班毒撚真係會出？

幫無牌小販都唔幫香港人反新移民或者支持普選
真係幫唔落梁天奇
明明用個好d既口號可以水多d人去坐監

不嬲都係咁，想人衝，自己就坐享其成。成日FF香港亂到重新洗牌，自己唔洗再做社會低下層，又唔諗下自己咩料。

樓主係咪去先 唔去講碌撚咩

好多人係屋企睇live post 當支持，然後笑下港豬 屌下泛民
真係唔洗理佢地，係現實根本冇影響力，FF自己可以搞革命

好心你轉下個user name啦

鍵盤暴動

Why？

三毛我認得唔多 你係其中一個

多謝樓主俾我block 左你呢類分化撚 thanks

成班三毛喺度圍爐

唔好block，好痛。

成班cc台糞精圍爐就真。

全部都好熟悉每次都係一齊出嚟
真係夠曬老友嘅啫

笑到仆街

笑撚死我

中二病發作

討論區洗版係因為要有共識先至可以事成
衝嘅人數達到critical mass就有機會帶動其他人
否則到時大家見到形勢唔可行，咁樣就算本身想衝都唔會行動

傻閪 好撚好笑?

睇到marvel 多
乜野end game

一個po block幾件0.3！
正

叫人表態最叻

咁夜都仲要返工賺個$0.3慘慘豬

又屈毛

連登大軍
軍師：10000
兵：0

真 69撚真係以為自己去打仗推翻政權

唔好咁啦
你都買過六合彩㗎
開彩前都會日日ff中咗一億點撚算
會唔會有人同你爭家產，要準備同邊個絕交之類
差唔多姐

真係笑左，唔係講笑

睇到乜撚野去鴨記買部電話呀，唔好搭乜搭柒丫，去多人既商場呀，痴撚線 當左自己係特工